[PAD] Puzzle & Dragons (155)

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM

● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西

● Puzzle And Dragons 入面啲神既來源、傳說等等資料
(暫時只係搵到去奧丁，遲啲會再加，有興趣既巴打入去睇下)
( _ 仔食神提供)

● 組隊介紹

By：不爽不要玩

● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)
By：佑．狗狗BB

● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法
By：鳥.

以下備用
需要時複製

備用：

● 公主踢 X PAD 活動
各位新上路巴打
記得下載 ”princess punt sweet" 遊戲
再踢一關金屬就可以係pad拎到公主一隻
活動期限 18/2 9 pm~ 3/3 9:59pm
PAD公主寵詳細：

公主踢金屬龍關詳細：

公主介面教學請移步至公主踢post 第一頁

需要時間與Sever同步先玩到（姐係日本時間）

● 入Game 自動改時間App (Android)

BY:疾風

● 暫時主流赫拉打法 (P.S. 光和=天照)

BY:一期子

此帖最後回覆既巴打請係回覆後3分鐘之內開新Post
(其他巴打3分鐘之內唔好開，廢事Admin又搞事)

有冇有心人update頭2頁

lm

搶唔到1001
搶第1

新post 留名

你第4wor

想問整左日本ax 用黎for 香港信用卡課金 係咪send 左信等一日就ok?

呢幅圖都可以整張鑽蛋version

沙發

好耐無見過依堆圖

公主踢，主流赫拉....

有幾耐阿，間唔中隔幾個post就會貼返template

之前有手足話第1頁乜都無
我特登GOOGLE返個TEMPLATE出黎

代行個八婆5c盾搞到我要轉多珠

DIU 呢幾日試隊 無左成萬加

係

我抽mk仔個超覺抽到我就黎冇晒+

：換褲會唔會冇咗個春袋

齊隊留名

係時候掛返基仔出嚟玩了

你想問進左之後可唔可以隨便退返做寵
定係繼落其他寵唔會消失

都係問清楚啲先 我都驚GAP錯

招大岡親友
長掛主流快刷隊長

呢句係我好耐之前入高登post俾老屎忽串，記到而家

木大叔點組好 木魔女岩唔岩入隊

EVA復刻之時 13號機將會成為MK仔最後一塊拼圖

醫女 木魔女 求其 求其

話時話 愛露貓仲有冇復刻過
同芒享搭單復刻都冇

唔會消失

無

好耐冇啦=.=想抽返隻雄火龍都冇

好似2年幾無出過
好記得抽撚左百幾下都無䧳火龍貓

山本好波

遲係係呢度最友善嘅老屎忽

5 sick fun
係咪火木陣

想問整左日本ac 用黎for 香港信用卡課金 佢彈左*無法完成你的購買* 係咪send 左信等一日就ok?

係唔係有人搵齊貓既account
咁岩手頭上有個account愛露貓同hello kitty都齊晒, 有興趣就pm

有冇邊隊夜空最快最懶

有防毒！meta！

A___________________________________________________________________________________________________________Z新果隊!!

軍佬點砌

你掛右邊畀我我就用冇升條八婆技

啱啱回鍋重新玩過
對上一次玩都講緊5年前
宜家玩法複雜咗好多
重玩第二日抽到隻火魔女就秒住過
一諗起重玩咗兩三日就打到以前諗都冇諗過既超地獄這有種唔知以前做乜鳩既感覺

我都係玩返2個月，d 野仲上到晒手

仲未*

點解

我玩返1個月到啲嘢都仲夠使

以前最難係超地，而家最難係壞滅，你拎火魔女打超地梗係秒住過

棄左一日？

一分鐘，之後24小時冇停過玩pad

屌完耐無打唔記得依隻撚屌野

好想瘋狂轉豬

最後一個鐘頭插得勁快

ok download 左公主踢

我就超地獄都係雙火魔女打過去
然後隊員求其搭幾隻轉色珠
鳩咗下就過到，真係乜鳩都秒住過

冇pdc張圖，想睇埋潛覺同繼承

都話班死線撚傻架啦

想問想用香港信用卡課日版 整好蝎 係唔係要send email 去apple support 等佢覆？

打以前啲關就係，新降臨我驚你地獄級都未過到

醫女同白鯨轉到燥

笑笑笑 好好笑？

笑到仆街

咦佢頭先出咗另一隊㗎，冇咗 :o

最易上手係火魔女

同意

到打裏關同壞滅就差緊啲血

我可以捐血

頭先抽到暗魔女
以為同其他魔女一樣都唔錯
望一望個隊長技，突然覺得人生好灰暗
有冇人覺得個跌落率真係有效？

5隻魔女入面最冇用

有效
啲刷幣換寵活動用暗魔女打上級/中級

個人認為水魔女最易上手
又好j 又有破吸 又高倍 求其入4色就玩得啦喎

非吹奏未抽到執之前 水魔女carry咗小弟半年

正確 的確會跌多咗
但係用朋友果隻就已經夠

究竟幾fresh先覺得暗魔女冇用+水魔女有用

暗魔女進咗艦隊好勁，得一隻咪放住先

有無暗魔女同好127841715

暗魔女冇用...
乜撚嘢事

分身加咗

原來一早加咗

佢個樣幾好睇
好過水火草多多聲
睇下有冇機會抽多隻
一次10石都幾甘下

啱啱回鍋抽中水魔女即場喊出嚟
心唸俾隻火魔女我吸友情都好丫😞

課石咪有

唔急啦
遲早實有

我都想要友情

回鍋新手 想問下隻雷禪有無用

水魔女幾時變得咁廢

大家用咩刷夜空隊？
我用肥仔，撒旦十字光

無人用
啲血量俾人一啪就死

有，速刷，練磨e.g.
唔係新手用到既野

要咩隊先單到裹三針

入場第2關俾石川16萬先制打出黎

開盾囉

新post再招fd子
185312424
長掛歌瑪先生繼3防毒 黑saber 神道花梨

笑夠新手未 老屎忽係咪大曬

終於有番template

係咪應該放棄抽幽助 去抽10石算

又唔知你玩開咩同有咩 比吓圖好wo 巴打

水魔女唔係帽黎架咩
有3隻都變晒做帽

留名支遲

super god fest值得抽嗎？定留石等之後好d

冇乜297,token/有怪想要咪抽

冇乞衣食派

石

早安 我的朋友

早

有咩推動你地日日轉珠

岩石

水魔女有用呀

頂帽

想問邊用$323 85石課日版？

驅刷星寶好快

雷達又死左

版本更新3.1，系統維護到下午5點

新手留明
唔小心食左卡琳個武器 點算好

121679947
招水著龍機繼任何防毒卡

要你搵個日本itune ac 轉過黎香港 再課番日版

點解會搞成咁？

佢彈左無法完成購買 要打去apple 等佢幫我搞？

個ac要買過個app先可以係app入面買野
換言之個流程係：
日本ac down pad -> 轉香港 -> 入香港信用卡
-> 開番日版pad用番同一個ac課金

差4百幾分咋, 痴線架D人

早填

好

抽到十石機logo隻野 入唔入到士郎隊

冇話唔得

岩色就得架啦

邊隻

乜野卡琳？ 係咪無lock寵

p god都吹奏水MK...

呢隻

可能係街霸神月

Yes 我個step係一樣 但都課唔到

招神梨fd子 378 164924

咁慘

唔飛佛d怪唔緊要 食隻怪前後都問咗好多次 咁都食到

哦, CALIN

怒刷星寶之夜空，我要打100000+

my pen is blue my friend is you

我又想

咁垃圾，冇賣同賣咗根本冇分別

之後可唔可以轉返做日被

CHECK PM

有咩方法可以解決木大叔轉珠時間問題得8秒我自認手殘唔係好轉到

手指章?

武裝

上網研究左一輪
水MK好似>木大叔

但水MK好似複數為佳

你有無見牙遲牙立玩木屬果隻?我就未見到

已經落左章都係得8秒本身隊野得6秒轉死人

除咗魔公女同一隻mk做隊長 其他冇乜野係必要

魔公女定水柱神好?

仆街啦P神抄隊狗佢全家死清光落地獄呀

魔公啦 呢個位都係用黎救命用嫁啦 水柱得2個回強化又轉唔到心珠救條撚咩

想升隻水主用吓 有冇咩可快刷升技？

其實水柱神係乜覺醒

我記得個陣打大腳八跌唔少，再食埋Ｄ奇美拉

咁垃圾

水主有咩特別？ 點解入到隊

短cd繼獅子,自帶防綁,超覺防雲

短cd自帶防綁可以繼其他技
仲有超覺防雲

抄遲神嘅

好似幾煩 都係LABA算

大腳八反正點都會升一隻🤔

4. 要有撐回復用的角色，優先選擇能同時補充手指的水柱神，沒有又不想花MP的話，魔公女、泡狐等現役角色依然適合使用，甚至偷懶放醫女神也可，隊伍血量少兩萬左右並不致命；

OK 但宜家冇開, 想哭

有料

濕咗😳

芒亨

我個荷包

mh 10石咁大個pool點抽啊

望到隻黑龍

十石機
廿幾隻野

有乜問題

拎返d軍票出黎等上修
又贏

十石好抵抽啦

50魔女ready

點解死都唔肯出霞龍

D武裝有用

出得太少 d古龍得幾隻

想要件裝姐屌 10石 9ho我屌你老母

點解唔出埋堆貓

都七隻阿

講到第一次出呢部機咁

講到個個都日日玩咁

又俾人咬啦你

換晒D魔女出去

新手就躝啦垃圾

sor9囉

唔出祖/紅黑出隻最廢既黑龍

每日入黎抽野熄驚
有幾難

7仔OK有無折呀依排

DMC無限等待 配埋呀哥 DLC一齊先出？

我應該都會揀一隻換

出霸龍已經射咗

咁公道講呢次又加左幾隻

霸龍都唔知會唔會係垃圾6星

咁咪抽囉，唔加新野咪又係俾你地屌

mh第一次出已經係10石，有乜好驚訝

家陣個pool咁大
要追金蛋都好高成本

慘痛經歷😞

唔同窮人交流

正 呢個POOL最正 上至7星下至5星隻隻都有用而且大獎又唔係咁需要複數
回龜咁耐最想佢出返就係MH

跟片順，下次就係

加新野咪又係屌你廢撚過執行

唔係最尾先DMC咩

唔好登

最尾唔係乜通靈王咩？
冇乜印象

即係你又要抽

收到風dmc之後會有其他合作，建議strong hold

又要課金

夠型ok 拎嚟j

真呀

拎撚晒去換啦 仲抽
金雷公同嵐都有多 魔女都唔洗用

一講就想玩MHXX

黑龍弓一定不得了

又倒十幾單落去
我就換隻新野算

可能轉生進化就係紅黑龍

當佢全部7星，你有30隻多？
如果唔係，你點樣換6星

申請破產幾號電話

紅黒龍先型到喊
黑龍

咁通靈王呢？

可能又留返下次

片順 mh>通靈王>dmc

記得紅黑女裝好靚
咁搞法都唔駛望有得丁

咁天真，換條春咩，咁多隻新野頂多一兩隻係7星可以換

有 最好加5隻7星 清埋啲大TOKEN

現實多數都 1隻5 2隻6 2隻7

聽人講黑幣可以換大獎
我已經all in 換晒黑幣

通靈王人氣高又唔係 冇人識又未算 好尷尬
我估岩岩出咪出個憑依合體咁大把
大劍應該要等下次 出埋葉王

扑街唔通暗示mhw dlc出霸龍同黑龍

佢今次掛名係MH 15週年
唔係MHW

要入好多石

連住係咁抽法荷包乾塘

MH新出角色

一早整左自動增值

每個星期你一出即抽的話，都有6日俾你休息

有冇人一齊團購黑石

同我一齊轉無課清泉

牙介今個月派乞衣石未

無課（今日）

MH

得閒開台唔得閒代打

而家有咩代打

代打喇叭，板友唔收錢

屌岩岩課完就即出料
岩岩個pool已經抽左3pack 成千銀 ...

宜家個pool一定抵撚過mh
Mh舊寵就算上修都係垃圾 抽黎把撚

咁多

有啲道理

諗落黑龍應該冇得進做紅黑同祖
如果有照計會同隆/saber一樣擺埋上去

GUNGHO自家果D, 你預佢半年出一次又可以上修

1pack 345 x 3 都成千啦

d體力打極都有 每次入77出返嚟d體仲多咗

開台都唔比

點會唔比 你咁撚犀利

炎王鋼龍呢

你西利D

第4次

臉皮厚撚到，好撚熟咩，躝啦

諗住50抽

點解一版少左幾個留言

我嚟

係代打狗定diu 兄

代打狗

飛影值唔值得換黎入仙水 豪鬼隊 差個暗火位 無黑saber

威過威威司令

唔好換啦 等換mh仲好啦

我有幾隻幽遊6星好似用唔著 黃泉 藏馬

代幣都唔同

咁大個人 自己決定

4月頭應該會有學園
照計唔係下星期就再下星期
到時可以20換1

好過換隻無乜用既野
飛影真係麻麻地 又未去到必換既地步

依家抽7星TOKEN易過6星

不如出個乞衣包比我買雌火龍算啦9ho

關你鬼事咩

芒亨！

我想搵你代打，緊係關我事啦。
乜都唔關人事咁你上嚟做乜

法國pad post d人好唔友善
講幾句又屌人 新手問野又笑鳩人

等睇上修

到時買必中包就算啦

等緊佢上修男女主

有冇人已經拎咗4000蚊

呢到有冇抽左300石

第3隻咩龍黎

浮岳龍

依隻唔係最勁咩
仲抽咩

應該3000石都黎

依隻一隻就夠

下星期又有MH抽

應該係抽嵐龍嘅副產品黎

咪係 300石都未必抽到一隻

有得簡邊個想同一隻抽10隻出黎

12pack 中得1隻大叔

第一次嗰陣時我抽極都抽唔到鏖魔 中咗嵐龍就收手

痴線架果4千蚊原來咁多人合資格 收左140萬份申請
好妒忌

300計一計 得30下
即係每3下一隻

你都會收手講都唔信

屌我有個fd 3pack中晒4隻仲要屌鬼話好貴
想斬撚左佢個頭落黎

嗰陣時未有咁癲

而家好撚癲

你果陣時邊有課得咁犀利

我遲你1分鐘回覆, 同你念既一樣

黑蝕龍唔知有無個進天迴龍

咪就係囉

盲左

冇啦 要減下啦

屌 你抽咗幾多

貢快有咩 有4千蚊又要送返俾9ho

ching你帶ap 無人夠你玩啦

反而"痴"火要大量

14PACK DLLM

冇MK既

黑龍進紅黑同祖龍

而家火木暗都有3毒, 雌火冇咁重要啦係嘛

火木光暗

你呢家算係課金全盛期

因為真係14PACK 都中唔到1隻 花梨都冇

車可以係人地送
錶可以係A貨

迅龍進白疾風 諗起都不行了

見親佢就諗起佢個排整齊又白淨既牙齒

含撚嘴
不過唔講都唔記得佢有嘴

我反而想知第一隻雀係乜嘢
利申:無玩過任狗系列mh

佢招成名絕招 , 吸塵機!!!
比佢吸中好撚痛 , 通常都跳落街再跑上黎算
之後4把雙刀掃到佢仆街

得番5粒石
山本送100石抽mh ok?

佢個肉質好斬到傻

why霸龍叫atm?

呢條龍仔係古龍級?

好核凸

你好似打過呢條龍仔咁

有咁快派咩4000蚊

有人收到sms🤔
其實我唔知😂我仲未寄

第一集玩到依家啦 , 古龍黎 , 怕龍/冰屬
佢吸塵個陣掉捕獲玉會跌落街 , 打依隻野....啪強走 , 鬼人雙刀 , 跑樓梯 完.....

9up 力高能到

吓

因為佢賣D野好撚貴......又唔算難打 , 齊閃光彈+霸弓可以直接屈死佢

千刅龍

笑

撚狗專家

我老母都話收到sms, 我今朝先寄

我愛立立

寄左好耐唔見有SMS

咁撚大波

浮岳龍好核突

一集MH都無玩過對MH既龍仔完全無熟悉

可能寄失咗，佢就當你冇申請到

屌 輸左100體

... 柒就唔洗拎出黎講既

rx拎俾我呀婆轉都過到

我呀婆轉到嬲，問點解咁撚廢

點解咁撚廢 點解咁撚廢 砌隊亂咁黎 A~ 喂

佢封左我隻蠻龍, 同埋我想唔開技轉死佢
因為一定要留RX2招技 用黎之後隻單車佬全版毒果陣 洗18粒木出黎等自己唔洗毒死 只係毒小小
同埋我已經打左好幾次, 去到單車佬係一定跳唔起木魔女, 一定要靠2招RX
所以一定要留RX

我呢個砌法係標準打呢一關用
打過好多次架啦

TLDR

每次都係單車佬關, 木魔一定跳唔起, 一定要靠RX開2招 洗18粒木
先唔會毒死
我可以保證，場場都係全版毒果關木魔跳唔起, 一定係差一TURN

前面是但轉儲下技唔得咩

TL DICK RIDER?

無念到呢隻唔夠力打死佢

真心定假膠 我新黎呢個PO 驚中伏

但係咁樣砌隊已經係最勁

我都係9up下 我連RX都無
我輕度弱智

唔可能掛
RX呢家一定要有, SS肢

其實繼防毒咪解決咗?

係 SS級廢，放入隊列到自己都唔小心笑出嚟

佢想開技好睇d

RX一定要有? 我冇WOR

邊個好友用rx我是接受不到的

RX點樣儲唔到技

我繼左架啦
不過fd list 得13隻rx, 13隻都無fd有防毒既rx 我見得番10分鐘 都要焗入

事撚但啦，你都係買ACC姐...

就算無武裝落Android 龍咪有三個防毒囉
好似係

老老豆豆 雙極1都難打過依關

呢個9ho fes木屬係大獎就係因為佢有2turn 風神技only?

又要搵個RX AC

買我個個

大佬你事但繼忍者把武器都全防毒喎

新ui

你個個咁撚廢

用得rx就會用木劍所以唔洗防毒 ？

你啲武器去晒邊

中間4隻唔繼防毒有咩好賴人

新規追加要素【Android(Google Play・auスマートパス)/Kindle Fireのみ】
・全画面表示に対応します。
AN機終於有全畫面

an狗又贏

RX有繼
其他唔想亂繼 繼一次要1,000,000
想留番必要時先繼

屌你帶ap 1百萬都拎唔到出嚟?

唔繼會輸算唔算有必要

所以咪死撚咗囉
1,000,000 都慳既後果
抵

除左你應該無人會RX繼防毒

我明😞有時唔夠炭真係繼唔到

錢好明顯係PAD入面唔重要

為左慳100萬無左77體

RX? 班RX好友比我刪哂啦
有咩咁勁 , 水屬大流行

真係弱智

用哂黎買AP啦 , 下隻可能到PP

痴線 笑左成版

感謝讀者

唔防毒都搞搞防封阿大佬

錢大把啦
搭人隻正月學問神四倍錢
要幾多都有

屌你明明有7億係手

屌

Rx過到裏三針 過唔到7周年鬥技場

結論: 7雙>>>>>>>裏三針

奧丁龍繼木馬已經多1個 另外一個咪蛮龍繼亞斯娜武/有1個防毒既武 都齊5個啦

擺到明係懶

轉到14萬 轉唔贏隻暗機龍

多謝刁兄每日都提供笑話

咁我改玩水MK算

貴咁撚多 點頂

完啦好麻 我地轉話提啦

唔制

幫唔落

無活動推POST 推得好慢 , 難得有話題傾下計嘛

MH出既新龍入面, 158蚊 必中包會唔會包含埋

課金粒制改靚左 又忍唔到掀多幾野

美麗既糖衣都是害人的

課幾多金都冇用啦 有SS隊長又點

裝防毒咪得

啲coin又係無得疊

無錢繼呀屌

有錢咪又係唔繼

十幾球你唔係無ar ma

求下你keep住用rx

揀男人一定係揀依種 唔會亂洗錢 慳家

駁唔到

分唔到真廢定扮廢

學生妹打異形真係好爽

黑龍又玩l字消

花式show技

l定I呀

l

木劍兩round 要儲技

呢個show技方式又幾得意
黑龍睇落應該係L+貫

依版邊個設計

明明咁擺舒服好多

特登出條片仲以為玩新覺醒
原來9ho又想谷L

有沒有連結

邊到得意，睇撚死人

放下口風等你地班仆街唔屌咋

龍珠同fgo一早已經咁樣show新卡啲技

有冇mp寵值得換

又L

上次街霸谷完冇人玩再谷多鑊

水MK解覺武呀

直接比兩條你拆

L字大時代

原來係武裝黑龍

呀龍無人用
所以出個上位版

結果都係無人用

武?那裡有武

點用呀
又唔下放光愛貓
唔通下下要人抽system咩

冇錢學人玩pad?

MH隻隻都有得武裝化

又拍埋d廢片

呢隻簡單好多
我冇咩印象有邊隻係多L暗？
雖然其實都可以用斷龍
想高傷5+4就得

志志雄

依排興玩進化轉技
9HO 新路數迫你抽多隻

通靈王應該都有好多武

出多啲武器好呀
抽到重覆唔洗煩
同埋實用

屌，更新又唔整多幾個分類
得兩個box唔夠用

極醒魔神爵

隻黑龍好似ok仔

真 兩個分類真係唔夠用

L字勁極有限啦 點貫通加破根性呀

我準備好啦

兩個L好似幾好

無轉珠技收返埋啦。。。

準備翻身

呢隻就差唔多 上面個兩隻收返埋啦

下點解啊4個L wor

4血225倍仲有輕減
L字大流行

round round 5粒暗已經係硬傷

仔/獸
囡

4粒都無倍
要5粒真係

想講 L字都係1.5倍同樣1.5倍攻既u覺
冇6粒都唔撚用啦

5個L

2018新合作最撚伏6星 翻唔翻到身

自修buff >all

講到你隻黑龍唔係獸咁

你準備咗啲咩？

想睇 做武器咩覺醒多d

木大叔打唔贏異形

你唔入信用卡號碼可以狂禁

完啦好麻

3個L

咁就真係正

做乜呢排咁多人換體kill

黑龍 抽5隻 無限loop l覺

咁想請問依家邊隊刷異形最快最易??
水mk?

10隻 武裝自己

黑saber 好似最快7:30

無敵了

完咗好耐，你自己推返

要allin 了

龍珠 唔係好耐冇覆克啦咩

隔離龍珠隻dokkan battle呀

會不會聽日出霸龍果條？
佢連中間都專登唔放齊新寵

黑龍 黑龍 黑龍 黑百合 黑百合

應該唔會

準備好比人笑

225倍下
貫加L 先打到5000萬

如果佢冇貫通覺 只係計L 5000萬都唔算大力啦
如果計埋先5000萬真係算鳩數

抽一隻應付不時之需 夠做

其實除左快刷 都無乜必要專登砌L消隊
隊長技係勁既 仲要加埋秒唔洗煩手指
不過比你5粒L都唔夠3 7C高倍
好似d 5消隊長咁 消L再拉7C 或者學上面巴打咁講放隻斷龍5+4
不過佢要L消先有倍 要貫通都幾頭痕
可能入隻水mk貫水屬會易拉d

全部都武啦 希望有聖女貞德

係咪要黎打L覺加分杯

唔好燈

山本真係死都想谷L

到時隻野會變左玩50下 仲L乜撚

個貫會唔會係其他怪?

個隊長set到好高 但係一唔成熟體制下 點砌都唔勁
L既野一隊要1~2粒已經夠曬用 因為個個定位都係功能多過攻擊

有combo 盾+恨性
咪要轉個L , 再轉直心 , 再加高combo , 會唔會麻煩左少少

無限TYPE 剩係暗屬

擺返2隻水MK落去壓血就得了

送多個無效盾比你要你轉九方格

我覺得依句野係有少少問題
山本唔推又點會成熟 成日話乜必要點點點
當日個個玩開橫排見U推果時都好似講依啲野

我覺得依句野係有少少問題
山本唔推又點會成熟 成日話乜必要點點點
當日個個玩開u見加珠推果時都好似講依啲野

應該頭都痕撚埋

7c根性都仲可以
佢有加秒，拉得熟排得好都唔係太難7c
加無效就死得

根性+9宮 , 重點轉L?

黑SABER一早進化到唔洗齊色可以貫死晒異型啲野了-,-

心直貼邊，9宮對角未有位L

遲大 , 我既意思係隻黑龍拉完L 打倍率 , 又要轉9宮格 , 重要打恨性
真係好難滿足到個要求

辛苦哂

咁加多個7C盾呢

依家D關越黎越麻煩 , 真係獲獲新鮮

直接時女神技

暗時女
L同9格中間塞多1-2串就夠

其實唔難 用水MK貫

即係個貫通唔可以暗屬

根本L 就好難做到主流....
版面問題 , 依家兩色陣轉珠可以應附到大量既埸面
岩岩個個根性+九宮既情況 , 就要3色先可以滿足到
珠既數量限制又大
我理得佢更大力更多血 , 唔穩阿麻大老阿

你都講得岩既
但有D好明顯 個優勢差距大先推得成 差距細就好難成功
比喻佢隻爛鬼卡game(其實幾好玩)

黑龍都係放多排雪櫃先

扣左5*5扣左3*3 9宮對角放L
點解唔可以暗？

冇野 自膠

我同P神融為一體

立P

水MK 每種你要既珠都有6粒

其實係 個輕減綁暗L

極醒果隻黑龍都好用過佢

可以

左上個粒可以暗 , 九宮右上個粒心可以係暗 , 下面個粒火珠可以暗
少過14粒暗做唔到倍率+貫

SOR 我認真左

其實好賤，佢有次序 水->暗->心
試過幾場開完技之後會唔夠位畀心珠開
出到黎得4粒心=冇變過心出黎=追打唔到

落水玩龍未

L應該都係同貫通分開計

比你組織多次

邊有位

佢個隊長技係 限暗L
唔似火魔女果類

好新奇的隊長技

限5粒L字暗

但咁撚麻煩要轉L 先得15*15

唔明
我意思貫水 6粒水for貫 6粒暗for隊長技 6粒心for心直

睇我講野未

暗水同時攻擊 , 做咩要6粒暗
9粒水=貫 , 3粒暗=隊長技 , 5粒心=心直

咁都幾仆街
咁計落本身版面[水加暗減心]加埋多過13粒就GG

水MK入隻新龍隊做隊員貫

我明你講咩 , 陰濕狗黎

16:53

入魔公女(當解決左) 玩得佢無理由會唔入

牙遲

本身有兩粒心 , 轉完出黎得5粒
加得3粒

我愛你

有5粒事但啦
最煩得4粒
成版都水暗=對面死撚硬
見到鐵機王=笑撚咗出聲

再開洗版

邊有洗版技
唯有睇清楚先開技

醫女神揀咩超覺醒好？

我揀咗50< ,有人都會揀防條

出過啦玄武果次

感覺50%< 可以令醫女神傷害突破天際
但係防封條好似唔錯... 好難揀

升兩隻/睇情況轉囉

其實都唔會太突破天際...

睇潛覺裝咩 裝回+我係防封條武裝雲/解覺
潛殺覺 就半血加眼罩

我個隻3龍殺，廢到出汁

咁唔好揀囉，而家去食個超覺，Ｌ盾就再洗，之後50< 防條 睇佢出邊個先就有邊個我成日都係咁

之前都係 依家變左6S-

好主意

我費事轉佢

一食就出咗50%<

望下 醫女基礎攻擊幾多先

輸出唔會靠佢

咁就決定50<

就決定用你啦50<

沙加眼罩出動

見到pad post上熱門就知又出合作資料了

唔關事 , 有位刁兄挑戰暗機龍
大家為佢打氣

好似18xx

我係靠佢 , 唔好笑得唔得

ok

thx

OK唔笑

日本仔話個L字新覺喎

盾L變常駐唔係超覺渣掛

木大叔過唔到異形 差d 咩

課左十幾pack upgrade 唔到隊野

個特效同而家個L唔同
多d劍仔

隊長技L效果同L覺醒個特效唔同咋

放隻丁龍啦

等我去twitter 屌佢放山埃先

想搵個失蹤巴打，有無人見過佢

佢TG上過水!

爽

回鍋新手100%抽10石
而唔係抽合作

想要tg pmed

佢死左喇

你需要斷龍

你需要既係5隻木馬

點解冇防毒防廢

異形好似 眼鏡 解天降毒 雲 解覺 都夠做

椎名鳩@

至從唔課之後，先發覺大家真係唔係玩同一隻game

你咁講其實唔使解覺都夠打

兩隊d 武裝共用

木大叔隊落唔落木劍

有冇學生妹好友
岩岩終於過左異形 用學生妹打真係易打左

唔好再話自己唔課啦好心

眉清兩個逗號石都係眉課啦

多同少好主觀；有同冇係客觀

夠鐘睇con爆啦你地

有留Id?

其實有咩唔同

睇完牙遲新片了

你係咪遲右打手嚟

鏖魔再戰十年

呢排好勤力
異型由唔識打變到識背了

想問有無巴打買過淘寶果d？

想打裹異型了

好似可以平過淘寶

躝啦屌你老母

132 750 449

MH合作新獵人，有冇人知係咩裝黎。

想睇黑劍打裏三針

宜家先睇清楚黑龍隊長技係限L
咁都真係幾撚harsh既條件

課黑石仲要拎出嚟講

大把日本仔咁做你唔知姐

課開1蚊2甩

Ver 17.0 終於執好D 個UI

Padw某d關可以拎石
Padr 有冇？

黑saber冇難度
都係叫黑劍士姐

怒刷星寶之夜空，我要打100000+!!

咩人做件事都係柒架啦
關咩事

呢度唔歡迎乞衣

要打幾耐

幾時有極腥超轉生

DVD係唔係到想課1蚊1甩石

串夠香港之光con佬未

課黑石都靜雞雞課啦 課到兩個逗號扮問組隊post張圖上黎咪又係個個拜你 蠢撚到

無課清泉留名

好彩有換到木魔女 跟到CON佬極速刷加強隊！！

點極速法！！

怒刷100000+

負評左

+1

木魔女

速刷

迷遲

唔緊要 記得LIKE返條片

人地唔似你周圍拎出嚟講啦傻閪

要轉珠已經唔想刷

越洋拉埋人地落水會顯得理直氣壯啲

Like jor

喂 串夠未 果種對pad嘅熱愛唔係你地可比

做埋d乞衣野仲大大聲講出黎 走啦 PAD唔需要你

金毛終於抽到水mk

轉豬黨萬歲

比心機返工課多幾pack好過

我拎老綜每月做課長

唔係好耐啦咩

sor 晏就2點，冇睇twitter

con佬啲手速

咁點解之前要每星期開兩次台數臭pad

窮撚聽日寄信拎4000，以後唔反政府了

愛之深

屌 睇到佢條片個封面係水Mk裏極 以為佢一早有

好似話抽極都唔出

聽日先寄

知你有車有樓拎唔到4000喇

法國金毛係咁retweet p神d垃圾
反金毛了

條on9都唔知點做mc
禮拜六個日好似啞能左咁
全靠金毛9up 到完場

成班大種乞衣 課果幾舊都要搞呢搞路

D黑石撚真心定點
真係睇唔透

換驅定幽助定黃泉好?

仲要搞團購

嗨

啲TG撚全部扑撚晒

立仔點睇P狗條片貢多負皮

想課黑石 有無懶人包？

Show Blocked User - 神眉(思路藝術)

BLOCK撚埋右

躝啦乞衣

道歉了 對5字

Ok
原諒了

我有啲百街惠康禮券 課不課到金的？

希望抽到兩隻雌火

抵撚死

有無咁能多石呀

制水牙

要幫FUNSON抽返隻麒麟

我都未中

魔女有得訓醒未
有幾隻好撚辣殺

光魔同暗魔出武裝未

講撚到同大陸仔幾熟幾熟 點知仲貴撚過淘寶 學人賣黑石

同我買，我0.1 1粒

你上次又話無貨

笑西？

我有一批好靚既狗糧

重有無平石

辣殺連登 又黑石又代打

不了 大陸仔熟d好

11點入驚拎1粒唔洗錢

屌你老母死廢柴躝啦乜撚都post上嚟 三唔撚識七冇人想知你同件垃圾傾過乜撚呀

55

5你老母臭閪

玩死若丸+黑傻隊秒唔到油格,是咪正常

你癡撚線架？屌你老母臭化閪，我幾撚時幫佢兜呀屌你老母仆街冚家剷！
你條撚樣有冇出世時既相呀？無鏡都痾督尿照撚下你而家個On撚柒9樣係咪同幾廿年前岩岩係你母個閪度捐出黎一鳩樣先啦屌你老母仆你個臭街你老母唔好彩生著你條精神分裂，完全無閱讀理解能力既白癡，學乜撚人上網呀，早D訓聽朝要返工場呀仆街！

你老母生你出嚟係唔係日日同你打針打撚到你字都唔識打

咁能歐都棄驚

個冠靚過98

有無3惡殺同轉9筒先

依家有咩好刷
ps. 唔刷1000000+

笑你老母俾狗屌

9ho關張呀伯卡

想問5210個隻點用 好難用

牙立d火氣仲強過戰神乜田

如果你知道我係邊個

既然你係問特定一隻 點解要POST BOX+講NUMBER
講完NUMBER都唔知係邊隻

Sorry

9筒+3粒暗
隊友黑傻係眼罩3惡殺
不過我自己隊買員冇黑傻,得隻眼罩3惡殺殺意隆,問題係咪出係度

今次投票有得投海賊王
印象中以前無？

我之前撳過pdc係真係秒唔到

記得有

有急事搵牙眉
見字睇pm

今次有冇網翻譯左,定鳩填算

過我office 傾

死ot狗

鳩填啦，我次次填龍珠又如何

佢失學失業

佢屋企開連鎖店
公司請佢返嚟就係玩pad同笑新手

本日、TVアニメ「やはり俺の青春ラブコメはまちがっている。」第3期制作決定を発表いたします！祝・第3期のビジュアルを飾るビジュアルクイーンは指で「３」のポーズを作っている一色いろは！第3期、乞うご期待！#祝俺ガイル第3期

感動
???

冇晒炭王點算

打幽游白書換

冇火影?
利申唔識日文

典牙

我地幾時做炒著條師？

一齊去in

點解得一條問題有?
另外個幾條都有好多動漫揀 咩黎

希望山本今次識做

等埋我

－你id
－性別
－住邊
－幾歲
－工作
－幾時開始轉珠
－一個禮拜轉幾次珠
－點樣知道pad
－開始玩pad的原因
－喺邊度睇pad資訊
－以前玩過乜手機game
－而家玩緊乜手機game
－喜歡的漫畫
－喜歡的家庭遊戲
－用開乜media / SNS

唔該曬 謝謝

冰間等

你同眉既中間位😏

食唔食早餐

ching個名好熟

聽日！

thanks

食宵得唔得

等我手刀斬眉加料

水mk隊有咩隊員？

邊到有

哇屌Mh 復刻

之後有無可能改到二技彈起都可揀用一技？

幫你打比山本問下

我可以同山本傾一傾
但係你地願意為咗新system課幾多錢？
冇bargaining power我都好難做

山本咁廢，我都係成個PAD買起佢算

我買咗 唔係你估pad點會進取咗咁多

pad post風紀3倍速唔係度?
d黑石撚唔走既

冇錢就咪撚課金啦 黑石撚正垃圾

搵佢咩事, 條友過左氣啦

收到風佢過左身

我課黑石用嘅錢多撚過你份糧

咁快出MH
邊撚工有石

仆你個街黑奏真姫幾時先有得進
識郁之餘冇撚用

成日見到放置少女啲廣告 好想玩

轉驚未

頭幾之試水溫式用花莉打異形超輕鬆殺
之後覺得都幾穩開始用黎升lv 刷加蛋，結果連續三場都係啲奇怪位死 cls on9 game

點撚樣

招飛影好友 123174691

24小時都有人轉珠

good morning my friend

我無

換夠4隻木馬玩神道花梨會唔會好傻豬

想換咪換

點解要4隻木馬

好明顯佢冇其他武裝

500石都唔中路西法 屌你老母

2色陣根本轉唔到

冇咩問題 木馬抵用

我都有4隻

木馬咁好用 換夠5隻都冇問題

簡單直接 3防

PAD有隻5星龍 武裝有3眼鏡

證明二色陣根本垃圾

換了

有邊D武裝係去到必要有/必要換?

神威遮?
士郎?
眼帶?

浮空龍
雌火龍

浮空龍招技都唔錯
但冇得換架

3防毒，公廁武

宜家出完黑COIN，我就唔換咁多木馬啦

用$$去換

其實各種覺都有唔多版本武器
都冇咩真係必要
比較重要既應該有

大總統/火貓
暗風神
神威
眼帶
船長
神月
W
Exaid
上校
木馬
火獅子

邊隻係船長?

你講艦長? 我都唔知轉唔轉佢武器好...

有需要先轉囉
有神月/上校+雨宮可以唔駛既

想問下幽助落神梨隊用新定舊好啲？

落晒2隻

黑石都好吹，偷人信用卡既幫兇好興香要周圍講？賊黎咋你

得一隻

花梨隊好似偏向唔會落壓血, 冇壓血新版就弱勢好多
應該就舊版好D既

睇下打咩關 如果用黎刷異形應該落新幽爽啲 50血以下唔洗7C 已經夠貫
舊幽就7C打手 貫個陣要轉7C

俾老閪望到我偷懶轉珠

所以我唸緊我有雅典娜做7c打手 進左用黎做貫通打手 定2隻7c打手好

會唔會失業

一陣捉你入房問你點砌隊

光水 泛用D

佢同我講平時又唔見我咁專心返工
佢一入嚟嚇撚到我轉錯珠

是撚旦啦

阻人轉珠要燒春袋

屌返佢

新手想問 本先有隻魔人幽助
如果有仙水 軀x2 飛影 雷禪
換唔換多隻升光水幽助好？
換既用邊3隻？（本先另外有隻奧丁印花）

唔換好啲

Mp係咪無乜用
依家係咁推黑章

而家啲mp我用嚟買虹番神面

唔敢
佢仲笑住同我講 唔洗咁驚喎 我又唔會食咗你

利申:老閪是男人

藍奧得一隻
仲有一隻紅奧同雷禪可以換
換唔換好

換多隻光屬唔係好d?

我都係 冇再打過曜日

印花留下好啲
你有一隻真係需要時可以退
但如果有隊要用到你換走既
你冇辧法變返出黎

我自己就有3隻幽助打算進2隻

軀x2

好後悔無課一抽神up果次少左14粒彩coin

但幽遊印花換到其他合作既？
新手岩岩玩番唔知

換唔到

講你組隊要用到

黑coin公廁黎有咩好後悔
唔通會俾你拎去換黑龍咩

好啦

黑龍任抽 黑coin數量有限

愛con力🌟

幾時有得用mp買章

幾時有得用MP買冠

er
清我係搭單問
我得圖果啲同紅奧雷禪

得一隻唔好換

有無神道異形斷

咁唔換
咁嚴峻仲走去換呢d過氣野

花梨隊仲有咩9筒可以用

聖誕小白、光魔女

得一隻幽助係咪升光水好啲？

佢自己都有

1隻夠力咩

其實幾時會分分歧究進同互loop究進
如果好似喜女咁要用邊隻就升邊隻 咪爽好多

隊隊都係靠1/2隻打大傷盾
成隊都9筒連前面幾關都過唔到

一抽返嚟已經有9個覺醒嗰d先得 好似係

裡雙好撚多封覺

醫女 奧丁龍
唔好比藉口自己

入左一隻都嫌唔夠

我一隊放齊醫女情人零龍同月讀
利申 未過到裡雙

我都係

想睇料

而家啲隊應該可以磨到14/16關個2隻 留一招解光赫

光赫先係最易磨果隻 唔會轉走心

水時我屌你老母=.=
是咪要頭尾用晒反擊先反得死佢

岩岩研究下點刷加蛋

佢打完句野 但係轉左7C 天降埋先夠數

但佢係咪會封隊長雖然我冇試過 次次都係封我隊員10turn

用木魔女咪算囉==

黎緊mh 10cd 全解覺
必抽

個版明明有8c 咁都出得街

堅快

會封 不過之後每下都係扣30000
對而家既隊黎講輕鬆

咁如果花梨隊貫通打手可以放邊隻？

用緊呢隊
第二層天地轉
心追開路西法
7c盾用大花暗+十字光保證8c
最尾解lock+c+雙色陣

乜柒都無 無得用固定位置轉珠刷既話
首選都係用猶格

呢隊算易砌
同埋基本上只轉最尾果層（仲要加左c 減低炒車機會）

本來我入光光 頭尾花梨超覺7C
最尾轉左入光水 頭尾超覺貫通感覺好似順D

點解唔直接開PAD雷達刷？

極醒白狗

用豪鬼配隻7*6 隊長鳩轉都刷到
當然要無腦周回就唔同啦

貫通+平時打手> 光水 (要貫個陣要轉7C)
貫通專用> 光光 (3貫 +唔一定要7C+靠50下增傷)

Padr要搞幾耐先儲到一隻297？

咁你快d比佢食
下個月升職喇

長掛黑SABER 眼罩 353085910

可能因為龍惡kill 我自己係頭尾花梨7C 隊員光光幽+眼罩

CON佬咁有心教D難民刷加蛋
好心你地啦 多謝都來唔切啦

星寶cp值咁低都刷

哩隊都叫快刷
rd rd都要轉二色陣好攰

+蛋好似冇咩邊關高cp

招隊長技

我5秒刷到297

又拍片 臭閪

買黑石抽297最高cp

師龍超覺有破根 點解要用木魔女

要升幾多隻新獵人

光果隻女獵好似好好丁

自動加c

加combo
不過要至少6光6木

白盾裝

有冇排珠高手 教下隻火木一行可以排咩COMBO

盃菜人權寵

隻女hunter咁白盾既

同時木光6粒
難到仆佳
不過遲下應該有勁隊長有加c

加COMBO唔會計落平均COMBO

係咪諗住每日一條片出到復刻

睇落鏖魔超覺有貫
全隊得佢個數突出左截

咪岩囉 你班撚樣成日叫春話佢唔做野
依家日日放一條片比你地無限FF

好為玩家著想
反唔落了

拍片把撚咩 復刻比卡超剪影好過喇

FF緊隻光女hunter了
多謝山本

破到c盾

睇落大介又坐正返
好能糞

無天降木光2色陣

橫排隊大流行

想加長掛防毒嘅哥瑪
id 189486762

玩依啲

啲獵人有撚排升

光女獵幾正

C盾不嬲鳩撩等天降

10分鐘就4萬人睇過

好心你地討論都放埋條link出黎啦

咁要枝豆做咩

岩牙

白盾???

剛剛留言屌sexy老母被秒block

抵死！！

暫時都唔見有上次滅裝要升5隻既hunter
輕鬆啦

浮岳龍 守龍x4 浮岳龍，係咪拎嚟打盃

第一日忍到
第二日都放條垃圾片真係忍唔住‼️

明白 咁我都係進光光先 暫時都有7c打手

打咩盃
隻野係比con佬打100000+的
用來破7c盾

一黎killer 二黎光水幽助我繼左點陣雷光 可以開一技搞掂唔洗煩

隊長技嘅加C應該唔計盃賽入面
但係都好有用

橫排回歸

月尾仲唔係超轉生潘潘

下次放片可以skip埋技能顯示 等啲人估係咩技仲過癮

我上次就係無升滅裝今次又有橫排

暗屬救世主有追加隊長+C未

抽比我用未

真火未

換啦

隊長技加珠先係路
枝豆都唔知做乜鳩

唔想打 建築都就快升爆

呢隻邊會有得換

.gun

咁你俾錢我抽

隻野4com 再加3粒枝豆